67 宗 油塘收銀員一定係最嚴重嗰位 一定係超級帶菌者

佢返工就一定要戴口罩㗎啦
唔好唔記得找錢又係用隻手
除口罩又係用隻手
抹屎都係嗰隻手
抹鼻涕都係嗰隻手

散子找出找入 成個油塘區基本上好快變疫區
即係基本上周邊街市食肆 都好大機會用過佢掂過嘅錢作為找錢

建議大家以後用八達通 信用卡 電子支付

唔好同我講咪撚用八達通 唔用八達通根本就係反智
浪費時間

唔收信用卡咪唔幫襯
八達通 不了

信用咭未有paywave 咁比lor,洗撚用8達通

credit card要用paywave, applepay,google pay,tapngo etc

所以你自己選擇囉 銀紙好撚污糟

油塘 藍田 秀茂坪 觀塘 應該都高危了

自己選擇 我唔想爭論係八達通 總之銀紙少啲掂

未有又點用到

仆街了，次次食野用現金

油塘狗宿地方
藍絲衛生常識好極有譜

含得撚啦直頭病毒交換

有Exact Change先用現金

有手套掛

之前唔係話油塘多狗宿咩？

我眼見就好撚少收銀用手套

你唔好唔記得喎 油塘區區議會都係贏咗喎

用開現金

好耐無出街食飯

樓主根本反智

本來見到topic想正評
睇完樓主話得八達通咁on9就負評左

我唔想俾支那病毒殺死呀

藍區+狗宿

唔好用現金

屌 好彩我晨早轉左用支付寶 微信支付果啲嚟找數

飯又唔食得 的士又唔搭得 點生活

+1

由你哋啦我冇所謂 正皮負平 只係提醒下

你個名

而家apple pay都好快 唔要單等5 6秒都ok

可以戴手套

叫人用八達通 不了

油塘咁撚多狗宿
社區爆發必選地區

利申：油塘撚

當銀紙放銀包 之後返屋企放低個銀包

樓主打完飛機對手都係四圍模啦

Apple支持一個中國?? Apple:香港特別行政區(中國) 台灣台北(中國)

已有架喇

Credit card and online shopping

我樓下間759個呀姐一早新年前已經每張銀紙都用濕紙巾抺過先收
先見之明唔係人人有

油塘撚表示中撚左招，行唔郁都好，躝都躝去狗宿

中招唔該去狗宿攬炒

仲用八達通？你對得住d 手足！？

啲銀紙好污糟

一早都同老母講要盡量唔好用銀紙
奈何好多小店唔收任何contactless（連八仔都唔收）
有啲餐廳要過200先俾用credit card
就算係大快活嗰啲快餐店又淨係收八仔，或者就收唔信支那寶，但八仔增值又係要掂錢（自從6月就唔敢用個人卡同AVAS）
最後焗住用錢

油塘手足保重

油塘好多支那新移民！呢個女子好大機會都係！

黑警死全家
從油塘開始

秀茂坪曉麗苑 居屋 應該舊移民

Same

油塘有迖哥坐陣

樓主去咗台灣自首未

油塘區 廢老區

有用 推

一粥麵屬於美心集團，食=藍，藍絲變真藍屍

是咁的
佢係大媽樂嘅
雖然大家都係差唔多，不過都要講講

武漢肺炎病毒可以痴住散紙硬幣最長時間９日

返到屋企一定要大洗硬幣

銀紙就一定要用消毒火酒噴一噴

係

就算有手套都冇用，
噴左啲口水落去一樣冇分別

隻手套又唔係會自己防病毒

大家出完街一定一定要洗手！

真，我已經掉曬啲銀紙落街

街市買餸一定要現兜兜

希望超級帶菌者傳俾黑警家屬
希望超級帶菌者傳俾黑警家屬
希望超級帶菌者傳俾黑警家屬

比岩數唔好要人找錢咪得

我幫你收晒佢

就係唔撚比8達通
用paywave咪得
8達通反智個句多撚咗

其實預防接觸傳染勤洗手比較重要

呢個病發已經冇返工，反而的士佬病到送院先睇醫生

支付寶世界第一

之前返工係油塘 好彩上年辭左職

講到自己好似專家咁，大家注意衛生唔駛過分恐慌囉

大家樂勁多廢老咳，
食都食得唔安樂。
新年頭試過一次怕怕
Blacklisted

無乜點用八達通了 apple pay都一樣

用開支付寶

玩撚完啦

係
識幾個狗仔狗女都住油塘

想當年Division 1個故都係講d病毒係銀紙上spread開去

Division預言成真

藍田唔藍，次次開花都打到班狗攻哂其他區先敢攻到上黎
有幾次磚雨直頭打到班狗撤退

利申奶左野一定會去哂全港所有狗屋報失

Credit card又贏

但佢住秀茂坪應該佢住個區高風險D？屋企人就一定走唔甩

油塘？ 藍絲集中區
又有狗宿

惦過銀仔好心洗手
咁都要提

所以中國所有人民幣都有肺炎病毒
唔怪得知佢哋燒人民幣啦
啱呀 唔好再用現金啊 用現金就有肺炎

搭巴士點paywave

油美苑有一件
天滅黑警

邊間銀行?

洗撚用8達通

黑警死全家！

油塘多一件陽性

已有油塘親確診

油塘黑警中招

出事啦

01話係黑警

其實係，大家諗下，如果個受污染既銀仔找左俾其他人，大而其他人又用個銀仔黎撘巴士小巴，啲病毒就會全港四圍走，個銀仔仲野埋俾其他掂到佢既銀仔，一個傳一個，之後野埋找換店同銀行，唱左俾啲外國人，最後就會傳播俾全世界，所以油塘收銀員依單野一定好大鑊

真 推

油塘即將大爆發 係唔係報應啲死黑警？

出街戴手套

大快活幾時裝apple pay

寫信建議下
我唔介意俾貴一兩蚊

信用卡
apply pay
samsung pay
就係唔撚用八達通

中學手足點算

收銀員=mvp
油塘狗宿爆發指日可待 加油

可以戴頭套 可以戴鞋套 條撚都可以笠個套

同d支那一樣，以為自己用電子付款好型好先進

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

幾時自首？

超級帶菌者好似唔係咁解
不過同意會社區大爆發

要求林鄭立即唔戴口罩探望確診武漢肺炎警員, 以表對軍政府效忠與支持!!!

要進化啦

tap n go? 同信用卡一樣可以pay wave

依位病人唔簡單

拉

收音員？有呢個case咩？

Money flu 咁似division

唔同其他感染既人無洗過錢咩

跟你個logic咁其實全部都係超級帶菌者啦

信用卡記得攞返之後即刻消毒！
仲會比張單你。

儍逼

好撚想狗宿大爆發呀

我番工嗰頭有狗宿
我仲要做侍應

一齊食屎啦

好彩過年前去銀行唱左幾千蚊廿蚊五十蚊紙
一手新銀紙無咩菌啦掛

8仔可以用轉數快入錢 完全唔使掂錢

有PAYWAVE 用PAYWAVE

冇就用 8達通

現金就，盡量小心.....

contactless/Apple pay
唔洗掂埋去

重點係一粥麵得藍絲廢老會食

中左個黑警應該都有去食

我撘車用Smart Octopus
佢感應到就算連部機都唔想掂到

係真間間都有得佢冇

知唔知超級帶菌者點解

戴手套不如密啲洗手
你隻手套掂完污糟嘢又掂電話又掂隨身物品
除非密密換手套

多洗手應該無事
隻手唔可以掂面
唔可以用手攞零食

中!!!

據其家人表示，許曾到油塘大本營的一粥麵用膳。

第67宗確診個案為一名38歲女子，與老公及兒子居住秀茂坪曉麗苑曉暉閣，為一粥麵的油塘大本營分店的收銀員。她本月10日發燒及咳，其後兩次求醫，昨日入住聯合醫院，今日確診。2月10日最後工作日

第69宗初步確診的48歲現職警員駐守北角警署，現為總區應變大隊第三梯隊的防暴警，與家人居於油美苑潤美閣紀律部隊宿舍，他2月18日發燒，曾去油塘大本營一粥麵

Question 1
邊個傳比67?

Question 2
67定隱形患者傳比69
如果67可以傳比69，咁當然會有70，71……
仲要去得一粥麵食野，大多數都係老野去……

如果隱形患者傳比67，69，
咁隱形患者係邊到/邊個?

推理：油塘可能大爆發

未有 --> 咪有

你仲敢撘的士

未夠多
最好油塘每座狗宿大爆發要就地燒屍就最好

佢摸過嘅每一粒銀仔都係病毒散播工具